---
title: >-
    ۳۶- تاریخ ولادت عزت دختر شاعر
---
# ۳۶- تاریخ ولادت عزت دختر شاعر

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>زین طفل تازه کش نام عزت نسا نمودیم</p></div>
<div class="m2"><p>کاشانهٔ مرا باز فر و بهایی آمد</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>مولود وی علی الفور از خامهٔ صفایی</p></div>
<div class="m2"><p>وه وه به ما خدا داد عزت نسایی آمد</p></div></div>
<div class="c"><p>۱۲۸۷ق</p></div>